{
  "Default value": "預設值",
  "$ref '{0}' in '{1}' cannot be resolved.": "在 '{1}' 中的 $ref '{0}' 無法解析。",
  "Problems loading reference '{0}': {1}": "載入參考 '{0}' 時出現問題：{1}",
  "Unable to load schema from '{0}': No content.": "無法從「{0}」載入結構描述：沒有內容。",
  "Unable to load schema from '{0}': No content. {1}": "無法從「{0}」載入結構描述：沒有內容。{1}",
  "Unable to parse content from '{0}': Parse error at line: {1} column: {2}": "無法解析來自「{0}」的內容：在第 {1} 行第 {2} 欄發生解析錯誤",
  "Schema '{0}' is not valid: {1}": "結構描述 '{0}' 無效：{1}",
  "Invalid color format. Use #RGB, #RGBA, #RRGGBB or #RRGGBBAA.": "無效的顏色格式。請使用 #RGB、#RGBA、#RRGGBB 或 #RRGGBBAA。",
  "String is not a RFC3339 date-time.": "字串不是 RFC3339 日期時間格式。",
  "String is not a RFC3339 date.": "字串不是 RFC3339 日期格式。",
  "String is not a RFC3339 time.": "字串不是 RFC3339 時間格式。",
  "String is not an e-mail address.": "字串不是有效的電子郵件地址。",
  "String does not match IPv4 format.": "字串不符合 IPv4 格式。",
  "String does not match IPv6 format.": "字串不符合 IPv6 格式。",
  "Value is not accepted. Valid values: {0}.": "值無效。有效值為：{0}。",
  "Incorrect type. Expected one of {0}.": "類型不正確。應為以下其中之一：{0}。",
  "Matches a schema that is not allowed.": "符合了不被允許的結構。",
  "Matches multiple schemas when only one must validate.": "符合多個結構，但只能有一個有效。",
  "filePatternAssociation '{0}' does not match with doc uri '{1}'": "filePatternAssociation '{0}' 與文件 URI '{1}' 不相符",
  "Value is not divisible by {0}.": "值不能被 {0} 整除。",
  "Value is below the exclusive minimum of {0}.": "值低於排除最小值 {0}。",
  "Value is above the exclusive maximum of {0}.": "值超過排除最大值 {0}。",
  "Value is below the minimum of {0}.": "值低於最小值 {0}。",
  "Value is above the maximum of {0}.": "值超過最大值 {0}。",
  "String is shorter than the minimum length of {0}.": "字串長度小於最小長度 {0}。",
  "String is longer than the maximum length of {0}.": "字串長度超過最大長度 {0}。",
  "String does not match the pattern of \"{0}\".": "字串不符合模式 \"{0}\"。",
  "URI expected.": "需要 URI。",
  "URI with a scheme is expected.": "需要包含 scheme 的 URI。",
  "String is not a URI: {0}": "字串不是有效的 URI：{0}",
  "Array has too many items according to schema. Expected {0} or fewer.": "陣列項目超出結構所允許的數量。應為 {0} 項或更少。",
  "Array does not contain required item.": "陣列中缺少必要項目。",
  "Array has too few items. Expected {0} or more.": "陣列項目數太少。應為 {0} 項或更多。",
  "Array has too many items. Expected {0} or fewer.": "陣列項目數太多。應為 {0} 項或更少。",
  "Array has too few items matching \"contains\". Expected {0} or more.": "符合 \"contains\" 的陣列項目數過少。應為 {0} 項或更多。",
  "Array has too many items matching \"contains\". Expected {0} or fewer.": "符合 \"contains\" 的陣列項目數過多。應為 {0} 項或更少。",
  "Array has duplicate items.": "陣列中有重複項目。",
  "Property {0} is not allowed.": "不允許的屬性 {0}。",
  "Object has more properties than limit of {0}.": "物件的屬性數量超過限制 {0}。",
  "Object has fewer properties than the required number of {0}": "物件的屬性數量少於所需的 {0}。",
  "Object is missing property {0} required by property {1}.": "缺少由屬性 {1} 所需的屬性 {0}。",
  "Inline schema": "內嵌結構",
  "Create an item of an array{0}{1}": "建立陣列項目{0}{1}",
  "- (array item) ": "-（陣列項目）",
  "Allowed Values:": "允許的值：",
  "Example:": "範例：",
  "Source: [{0}]({1})": "來源：[ {0} ]({1})",
  "Jump to schema location ({0})": "跳至結構位置（{0}）",
  "Convert Tab to Spaces": "將 Tab 轉換為空格",
  "Convert all Tabs to Spaces": "將所有空格轉換為 Tab",
  "Delete unused anchor: {0}": "刪除未使用的錨點：{0}",
  "Convert to boolean": "轉換為布林值",
  "Convert to block style {0}": "轉換為區塊樣式 {0}",
  "Fix key order for this map": "修正此映射的鍵順序",
  "Flow style mapping is forbidden": "禁止使用 Flow 風格的對應",
  "Flow style sequence is forbidden": "禁止使用 Flow 風格的序列",
  "Unused anchor \"{0}\"": "未使用的錨點 \"{0}\"",
  "Unresolved alias \"{0}\"": "未解析的別名 \"{0}\""
}
